沖涼會洗頭定洗個身先？

洗頭先好似感覺順序D
又聽人講後D洗頭對頭髮好啲

洗頭派
洗身派

利申:洗頭派

洗手先

自立門戶派

上到下

洗手先，試下d水熱唔熱

洗龜頭先

洗身先咁個頭啲污糟嘢咪落咗去個身到？

洗頭先

洗完個身先洗頭，咁洗頭時啲污糟嘢又流返落個身度

無浴缸嘅話就一定洗頭先

洗完手洗乜？

有D道理

洗頭先.....
你諗下沖完臭腳臭撚臭屎眼 之後洗頭

你同樓上好夾

有浴缸你會洗身先？

咁多人負評
有冇洗身派嘅出來現身說法

係身>頭>面 因為唔想有水入眼住咁洗身

以前背生瘡 都係因為洗身先 改左洗頭先即冇生

飲啖沖涼水先

沖一沖身先，然後開始洗頭

沖身>洗頭>再沖身

坐洗頭艇先

想同樓豬一齊沖涼